有無人一齊左一個月都無就無熱戀嘅感覺？

同咗佢拍拖一個月都無 完全感受唔到佢會掛住我或者熱戀嘅感受
或者係因為呢段時間一齊 我所有假期都出哂去發夢 佢都會去發夢 但我哋好小會一齊去發夢 所以我哋拍左呢個月拖 幾乎都無出過街...個感覺好古怪
我好愛佢 而我不知道佢係咪真係愛我
見到佢成日同個女同事whatsapp我會呷醋 但又唔敢比佢知 應該點做？

有問題就講啦
收收埋埋 到忍唔到個時再爆 就分手

一齊左一陣就係到投訴係到呷醋 男仔會唔會覺得好煩？

一陣.....早講同遲講有咩分別 反正你都唔鐘意
如果個男仔因為你煩 再同你分手
咁我覺得早分早著數

又唔會分嘅 我驚佢會覺得我係啲好煩嘅女朋友 所以唯有忍，你係巴定絲？

其實有邊個女朋友唔煩
唔想煩咪自己一個囉
你同佢反映下 可能佢答你傾公事 咁最少你個心唔會左諗右諗
如果佢真係緊你 一定會變
巴

唉...就係唔係傾公事
唉...但我唔想管佢，好似同邊個whatsapp都要管咁...
呻下會好啲嫁啦...

咁呢d人又好犯 有女朋友又唔識收斂下
你咁樣會變左無安全感 成日疑神疑鬼
提早溝通下啦 大家傾下
唔傾估下估下 好快挽完

咁呢d人又好犯賤 有女朋友又唔識收斂下
你咁樣會變左無安全感 成日疑神疑鬼
提早溝通下啦 大家傾下
唔傾估下估下 好快挽完

我 跟住兩個月就分左手

無熱戀過會唔會慘啲

咁你咪輕鬆d嘅語氣同佢講你呷醋
有d男仔幾鍾意睇自己女朋友呷醋個樣

嗯 我賞試下表達我嘅感受

下 咁最後知唔知佢其實有無愛過你

會

後悔？點解咁講？
姐果一年佢都唔係鍾意你？

如果真係咁就好

之前個ex會特登做啲野令我呷醋

冇 單純因為寂寞一齊
分左之後完全冇聯絡

越拖得耐越辛苦 到最後只係睇邊個忍唔到邊個就講分手

早d認清真相都係好事黎
好過你傻間間浪費時間
諗佢值唔值得你愛